求上海夜晚食乜好

有冇巴絲熟上海知有咩夜晚好食
又或者都嚮上海可以一齊食飯
完全冇idea食乜

女

真功夫

用APP叫外賣返酒店食啦個時去叫“外婆家”新百鹿“”正到仆街又唔洗等位又唔洗同人迫

唔想屈嚮酒店度戇鳩鳩 想出去食下野

有女食固然好 但冇丫嘛

小楊生煎

琴日食左啦 今朝食埋佳家 唔想翻兜

咁“大世界站” 有間叫“很久以前羊肉串”勁正再搵唔到就去“大悅城”再慢慢搵野食

我要求多啲啲 近外灘/南京東路果邊得唔得
冇乜好食既我去巴打你講果兩度睇睇

行返去人民廣場個邊食“新百鹿”“南京大排檔”但預可能等位等到傻

試下佢地既湯包（小籠包）同本幫菜，炸豬排嗰d
利申：以前住過上海

上海仲有香港好難食到既新疆菜，間餐廳叫“西貝“，好好味又唔貴，最啱肉食動物

西貝蕕

上海妹

岩先試左依間野 真係幾正
不過好可惜我一個人食
食得落既野太少啦
下次多啲人黎再食

有冇啱獨遊食既上海菜
就黎去

91porn

深圳好似都有分店

食上海妹

屌個個都話上海妹
真毒又冇人信
毒撚點食囡囡姐

食佳家同小楊生煎兩間嚮黃河路度嫁

留名

小楊生煎周街都係啦使乜特登搵黃河路